拘捕比起制裁實際太多了

拘捕啦，好煩